幾時組團去反攻盲撐Facebook 群組

如題
有睇開都知佢地看圖作文 屈得就屈 嚴重洗腦
好似活係平行時空咁
連登鍵盤戰士們幾時反攻
打幾粒字都係花幾分鐘 各有各做

推

推
以家只得幾位散兵遊勇 孤軍作戰
所謂孤掌難鳴 請幫忙

班撚樣會delete comments

做緊 有無人有組織咁反攻呀？

不停檢舉

等fb ban 佢

我都覺 應該幾個人一組
瘋狂洗佢地版
洗到佢地唔敢睇
打長期戰

眼見d五毛真係無腦 一洗就亂哂

大家有無idea？

搞左喇喎

就算洗唔返佢地腦 衝散佢個陣營都好

得散兵遊勇 俾人一衝就散
需要更多支援 更有系統

今晚8點一齊反攻

Lm

【召集大量連登仔】突襲! 分化藍絲第一擊 Fb反擊戰

話先見到呢個帖
請大家留意支持